總結: 連登仔FG 50k 大把閒錢SH

唔同我呢啲窮L
輸少當贏
低位重新上路

Sor 經歷過唔止一隻正股上唔返買入價

利申:炒股10+年 現職顧問

美股例外

當交學費囉

樓主玩開港股

此post已完

有咩股咁慘

無掂港股幾年

Amazon Apple果堆有多閒錢係可以SH

咁你買邊隻正股幾年都唔升?

咁點解你唔買指數呢？

你既然買中一隻股上唔返買入價 姐係你選股有問題
咁點解你仲要選股呢？

GME

贏左幾多時間值呀？

我都想知

唔同人適合唔同投資策略
如果係啱啱畢業，本金唔大，筆錢擺十年都無所謂，咁咪SH都無妨
但如果係接近30歲想成家立室，SH隨時會令結婚計劃延遲，咁就唔好100%全部SH啦

樓主潛左

根本出黎做嘢最緊要頭幾年儲夠錢買層樓先
之後就SH，完全無心理壓力
所以頭嗰幾年先要搏